dse listening邊隻收音機抵屌

SONY SRF-S84？

全攻型收音機

想當年我係用ICF S10MK2

隱約見到前少少條女拉天線
即刻自己聽落有少少沙沙地
還拖拉返又真係無事

SONY! 百幾蚊唔好慳

咁平？我見要2百幾

去房